強烈要求成立獨立調查委員會傳召羅範椒芬

反對《逃犯條例》爭議仍尚未平息，警民衝突無日無之。行政會議成員羅范椒芬今天（9日）早上接受香港電台英文台節目《Backchat》，稱有年輕少女為一些勇士（Warriors）提供免費性愛，又指已確認真有其事（I think we have confirmed that this is a true case.）。

嘩嘩嘩
咁嚴重呀
咁一定要成立獨立調查委員會
第一時間傳召呢條八婆
查清查楚
睇下佢點解會confirm到
我諗除咗接觸過作案人士之外都好難confirm呀

邊個反對成立獨立調查委員會
就即係縱容性暴力

Pish